\chapter*{Resumen}
El código de vestimenta en el siglo XXI tiene más relevancia que nunca, pese a que no define al sujeto como persona o profesional en un contexto formal o incluso lúdico, es la primera impresión que ofrecemos a nuestro a entorno, y esto puede ser determinante en muchas situaciones.

El proyecto de Fashionlint nace de la pésima imaginación que tenemos algunos para combinar colores y prendas, lo que supone un suplicio día tras día a primeras horas de la mañana. En la era en la que todo está conectado proponemos que sea una inteligencia artificial, nutrida con las últimas tendencias y estilos de vestimenta, la que, mediante una fotografía con nuestra tablet o smartphone de nosotros mismos con el vestuario, se convierta en nuestro estilista particular sugiriendo posibles alternativas para lucir acordes a las variadas situaciones que se nos presentan día tras día.